焦慮症搞到自己好辛苦

第8年了，幾時先完

有冇睇醫生？

唔係好熟
介唔介意講下係點？

以前睇過但係覺得無咩用又貴就無再睇

初初就會覺得自己洗左手都好污糟，後尾嚴重到係明知乾淨都覺得硬係有啲野係隻手到咁，好難形容。即係我自己知係無野係上面，但個心都會唔舒服咁，不過洗手呢個我都慣左了，而家係煩緊感情野，煩到想死個種，但明明咩事都無發生，係我個腦自己要諗。

咩原因造成？一啲刺激？

其實我都唔太清楚，不過有一部分可能係遺傳
因為我發覺我阿媽有時都會係咁check野
另一部分可能係因為中學個陣過得唔開心
俾人笑，笑笑下就開始質疑一自己啲野，最後就開始洗手
而家諗返有啲好笑，個陣開始發病會會懷疑自己係咪雙性人，因為睇左啲報導就開始亂諗野
最後青春期先發覺自己好on9
不過你話幾時先發現自己有唔妥就真係洗手洗到甩皮就走去search，先知自己有事

識得有個人都係入親廁所就會發作 會不停洗手 要係入面洗成個鐘先出到黎 係一啲以前唔好既經歷引致 但呢個行為係強迫症

可以分享一下病徵嗎？

強迫症會演變成抑鬱症
google強迫症 係大腦有2部分有缺失

要補血清素 唔好完全放係到唔理

我都係巴打 所以我明有幾辛苦
成日形住自己唔舒服 郁啲就去睇醫生
長期洗手 洗到手爛

bipolar 緊，痛苦但要習慣

再變思失/bipolar ....

抱抱你 辛苦你

同我都係類似，好似話強迫症係焦慮症嘅一種

上面有講到少少初期係點，但之後開始用意志去改好左洗手，然後就開始有焦慮，會擔心呢樣擔心個樣
例如有排會好驚搭飛機，然後就不停諗
諗到自己都好驚，不停講啲吉利說話去氹自己無事嘅
不過好多時都係有新嘅野俾我去擔心，舊個樣野就會無咁驚
好似而家擔心同另一半嘅關係，然後就無咁驚搭飛機

我懷疑自己有抑鬱，不過唔敢面對

即係點？

我都係焦慮，疫情一開始就會成日擔心自己中肺炎，會擔心到頭痛，肌肉痛，心跳快，什至體溫上升。好似琴日咁，一驚自己中左就成日痛，體溫去到37.1-2，但一唔諗就冇成身痛，體溫落返36.5

睇醫生好貴，又要成日食藥

我都試過無啦啦喊，然後個刻諗緊自己係咪抑鬱
但最唔開心嘅係另一半唔了解你咩事，仲要抱怨

但係點樣控制到自己唔諗？

試下食supplement 5-htp/st John wort
我都有焦慮 食完感覺好d 焦慮20年

做其他野分心

食左真係唔會亂諗野？

我會繼續諗 不過我需要腦袋健康之下繼續諗
我鐘意諗通問到底 rather than完全唔理
呢樣我固執既

心理） 長期處於壓力底下會令本身腦袋健康既人開始有抑鬱症
物理） 抑鬱症既人有d係真係天生個腦缺乏血清素 好難專心or好難情緒平穩 (都已經唔求樂觀開心，但求平穩)

藥物可以減輕其餘50%既物理上痛苦
但壓力過大等心結都係需要心理輔導幫助的

[member]性慾冇乜意思 即係冇影響性功能 射精各方面都有快感 ？ 我只係最擔心呢樣野 冇其他[/member]

我明，同我處境一樣，然後就話我同一開始成個人唔同左
但係佢都無嘗試了解下我，我同佢解釋轉個頭又唔記得

會唔會依賴左？其實我唔想靠藥，好驚要食成世
所以靠意志靠左好多年

呢個同我阿媽一樣，我以前都試過

係點樣食㗎？我好驚會依賴左
同埋貴唔貴？我仲係學生，驚負擔唔到

你可以完全唔理
自己腦唔識分泌血清素
亦都幫個腦先增加返d血清素
由得情緒繼續損害個腦（會！）

我就係咁 記性差左好多 本身人地都話我幾醒目的
想自己識上手快，都要環境ok，環境惡劣死左都唔知咩事

亦都 *唔 幫

真！我記性真係差左，呢樣係我身邊嘅人同我講嘅
我仲以為係自己無用個腦好耐先會咁

係咪呢隻？

樓主 輔助品5htp唔貴 自己搵 唔呢度放link 好似買廣告咁了
但平既精神科私家醫生千幾-2千 一個半月藥
如果到時真係好辛苦
你要睇精神科醫生
識人睇到可以抑鬱斷尾 5-6年後因為社會問題復發再去睇 但我覺得已經好勁
我覺得唔抑鬱hold到5-6年已經超勁 當斷尾
hold 10年係超勁
完全無復發暫時未見過

嗯

可以復原架
我因為咁驚到嘔 瘋狂google 記性會唔會好返d
係可以慢慢復原 變返好
唔洗太擔心

前提要自救 治療
伴侶始終太年輕 亦唔多有經歷過呢d
呢個時候 有經驗分享既網友or長輩 係你救命草居多

真係唔該晒你，巴打
我仲諗住一世都要靠意志去搞
希望隻5 htp真係幫到我

好彩有開post